見完工佢咁講，有無機🙂

我覺得你ok ge
咁我地仲有其他candidate 見
咁我下星期有消息通知你
星期3 in完
究竟等幾耐😞😞

你好恨做呢份工？

自己幾中2
覺得好有挑戰性

中2 就要搵工咁慘

我試過見完工
條友仲話 第時你返工可以搭xx車架 又快又方便
點知都係冇請

幾好笑
哈哈

慘

有挑戰性唔岩你

佢有中2病呀

咁我地仲有其他candidate 見\

揾定第二份啦

佢講呢句嘅意思係即你係雞肋
你又未至於啱到要你
你又未至唔啱到唔要你

見哂其他人 無更好嘅人 咪唯有要你囉
有更好嘅人 咪byebye囉

而家啲人請工似是而非咁

HR請乜都唔好信

試過有次直頭帶我行咗一轉公司 介紹埋啲同事

HR：嗱 以後你就會拍住佢 大家好好認識吓

最後不了了之

但係manager講

佢對住個個都可以咁講

面完試唔好諗是常識吧

agger

上次in都係咁講
結果4點幾in完
臨收工問聽日可唔可以返工

但係我等左幾日
其實我自己心急

第一次見工？。有心請當日可以收到電話。

無架啦
講得有其他candidates ，即係叫你搵過份啦

有offer的工，多數1-2日內就有消息

講咩都唔係重點，重點係睇下其他candidate既表現/experience，邊個好d咪請邊個

佢真係交曬戲

之前見過一份佢講到話好滿意我o既 ，最後咪又係冇左件事，你只係ok咋，揾過第份啦

我果份見果陣又係咁講
有我行公司果陣又講多次

而家就成功入職
樓豬唔駛咁擔心 講得呢句姐係已經有機會

有次見完條友話
好期待遲啲係依度見到你

最後都冇消息

人之常情
你搵工都會比較下唔同OFFER啦
人地搵人一樣會比較下唔同人

即係你PASS既, 但唔排除有更好人選囉

見完同你講既野根本唔洗理
都係例行要講既台詞

其實都知
但語言藝術
搞到自己忐忑不安d fd

笑咗出聲

條友一定要呃埋自己請眼前條友先講得出

你係米遲到啊
提你可以搭第2架準時d

門面野
話你係唯一candidate你都唔信啦

笑咗

都真係幾hurt

呢樣真
有次見工臨尾hr條女講左句：我地都請咗你㗎啦
然後冇晒消息
屌

即係做唔嚟

如果係HR講未必係咁既意思，純粹例行講句。
因為你適唔適合其實係由個Dept Head決定(睇你做邊行)
所以你in完到底係咪雞肋定好適合既，要睇Dept Head。
咁做HR當然就會約晒所有人黎in

如果in一般垃圾文書工淨係見HR／講呢句唔係由個HR而係真正需要用你個Dept Head講既就

我信到十足十 份工我仲要幾鐘意 之後果幾個Interview我推鳩曬

試過打過電話 firm 左請我
最後不了了知
仆街NGO

無約簽約咩

之後咁耐無消息有無打過去問

好似準備約簽約 等佢打嚟 最後冇打
當我狗咁撚 我都冇再主動打去

咁實有其他人架啦 得你一個in都唔會係好野。
不過前兩份都係咁講，問埋我有無in其他工，最後都請左。

中2你老母
請到你都幾撚大獲...

玩錯別字遊戲唔好睇討論區啦

你係唔係見我？
我都岩岩見完個candidate咁講..

我請緊個replacement,
D HR 見到d cv 都叫我哋見..
我都知你哋無經驗，但又等人用..
咪見到幾個再決定..
正常開頭見人係picky d..

有 佢肯同你多講一兩句好唔同 不過有機會再出現更好你就

大公司？

垃圾 唔係錯別字咁簡單啦..

可能係
快d請我

咁俾我見多幾個先

HR對個個都係咁講啦

見完係連登見返都幾好笑

利申：去緊見工

冇啦
然後搵左份人工高啲嘅,順利見完而家做緊

中2 係米 d

通常都唔請，講就咁講，白d就係話我地冇更好選擇先會考慮你，記住係考慮你，並唔係請你

正字都唔識打咪返工啦

可以唔番
我都想唔番

利申。見過幾次正常見完會出去攞部計數機入黎即刻同你計人工 不果梗係唔好咁快 say yes

Exactly
當時都係咁樣同我講
最後請左我
但我知係因為請唔到第個

咁個個都係咁嫁啦。你找左份工有offer你覺得ok可以做。
咁之後黎左個更好既offer既話你都會要個更好嫁啦

姐係起碼叫有機會

通常咁講都無機會 利申 聽過無數次

咁唔知啦，可能係門面講黎Hea你，或者可能講個條友都唔係最終決定請人嗰個
佢只係負責找啲人返黎In。最簡單指定日子內無消息咪唔請，有消息自然會找你。

佢咁講到實有機啦

但唔會大囉

[img][img]圖片網址[/img的][/img]

分分工都咁講，試過有得有唔得！得多數3/4日會通知

99% 唔請

梗係有機啦，唔駛再搵其他工，等下出OFFER

本來想鼓勵吓你
不過你咁中2都係唔好返工喇

HR 成日俾假希望人
你唔係咁都信呀

試過

無絕對的

第一次見工？

No la